我讀得書少,你唔好呃我

讀得書多仲撚笨柒 ,時不時都聽到比人呃走幾千萬
讀咁多書把撚,乖乖做運輸啦